女高中生腳骨折 控繼父幫按摩竟偷摸下體

1名女高中生，指控繼父趁她腳骨折時幫她按摩復健，那雙手竟不安份的從她的鼠蹊部伸進內褲裡觸摸她的私處，不僅如此，她還指控繼父在她小時候對她親親、抱抱，還要陪她洗澎澎，因此提起加重強制猥褻等告訴，但少女在提告後又突然撤告，台北地檢署調查後認為事證不足，處分不起訴。

據了解，這名女高中生的雙親早年離異，其母單獨撫養她，在她就讀小學三年級時，母親有了男朋友，2人交往一段時間後決定共結連理，少女的繼父為了想要與她親近、打好關係，花了不少功夫建立親子關係、培養感情，但少女總認為他不是親生父親，將他拒於千里之外。

2019年間，已就讀高中並長得亭亭玉立的少女，因為發生一場車禍造成右腳骨折，依照醫囑必須時常按摩復健才能夠儘早復原，少女的繼父責無旁貸主動幫少女復健，平時在醫院照顧她，幫她拉筋按摩。

但少女突然對繼父提出告訴，指控繼父趁著幫她按摩時，手從她的鼠蹊部伸進內褲裡觸摸她的生殖器，不僅如此，她還加碼指控繼父在她就讀國小時，多次藉機觸摸她的胸部、擁抱，還要與她一起洗澡，認為繼父涉犯加重強制猥褻及強制猥褻罪。

少女繼父到案時表示，在醫院幫女兒按摩是遵照醫師的囑咐，因為她的大腿根部有瘀青，且按摩時妻子都在旁邊，當時他是徵得女兒的同意才這麼做，他絕無藉故觸摸她的私處，至於在女兒還小時與她親親抱抱，都是希望能夠拉近彼此的關係，並未有任何逾矩的行為。

而少女的母親也作證指出，丈夫怕女兒認為自己不是她血緣上的父親，特別在親子關係下了不少功夫，而少女所指控丈夫所做的事情，她都有在現場，在她認為，丈夫只想拉近與女兒的距離。

由於少女在提告後不久又撤回告訴，檢察官在調查相關事證後，認為全案僅有少女單一指訴，並無其他事證可以證明其所指控的為真，因此處分不起訴。（呂志明／台北報導）

冇新北扣十分

識玩！ 依種亂輪性罪行 就算上到庭判無罪 一世身邊人都會話你無罪唔代表冇做過
依家仲要玩撤控扮委屈

Taipei

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

肯定又係台灣

呂志明／台北報導

私處按摩肯定唔係色情
可以是保健

最美的風景

是人